其實我地要KEEP住各區連儂牆...同要定期更新

唔可以被冷卻

淨係貼啲黑警口號有柒用
應該整多啲陰謀論長輩圖 俾返啲藍絲睇呀

推！
同埋求下你哋，盡量唔好用粗口
有好多媽咪會帶小朋友睇同寫
上一輩人應該都唔鐘意人用粗口，一見粗口，我相信佢哋即唔會睇！

幫推

Q推

keep住吹雞，上次稅務局已經無人到。

定期更新是必須的。

[突發]藍絲連儂牆正式上線!!!

啱

頭先揾到藍絲連儂牆

地方的連儂牆需要更多長輩圖